睇到今日公務員集會，我都幾肯定

星期一大部分政府機構都會全面停止運作

大家一齊放個long weekend啦

齊齊大罷工

大家星期日晚食錯野既就星期一要休息下啦

而家流感咁勁唔舒服就要休息多啲啦

咁又未必，入面唔係全部公務員
利申：例如我囉

但絕大部分都係

推

作為公務員之前，係一個香港人

約埋班fd星期日打通宵牌都好

星期日晚做咩好

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

ok

星期一要分區圍政府大樓圍到公務員可以唔返!

要幫佢地唔返呀

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

8.5全民三罷

提啲藍絲可以買定機票
星期五晚至星期一去旅行

就快唔罷工變左少數

sorry 星期日晚請早D瞓
星期一要送人返工

返工可能得你老細係到
咁就要同佢對足一日

星期一路面有好多不確定因爲，請小心慢駕

係公務員固然好
係公眾人士，亦可以畀公務員知道，好多人support 佢地

送完人返工記得去集會

今晚既集會就係話比各公務員知佢地唔係一個人

乜撚野long weekend呀
星期一出黎有野做架

8.5 全民三罷

唔係😂 有朋友公務員有去 但佢星期一唔敢擺

唔會,公務員好多深藍,尤其廢老驚自己份長糧出事唔敢罷工
再過多10-15年廢老退哂休就唔同

為長罷做準備

你要預埋 有一大堆 愛國專業青年 上位

未必，我office入面8成藍絲
得好少人有去集會

有啲淺黃膠層冇出席，但果日會「唔舒服」

department 長工冇人敢出聲
合約工日日怒屌
大sir 今日問8月5 點

sad but true
見到好多2X-3X歲盲撐警/屋企係驚賊出身,由細到大都係極端崇拜自己老豆/老母

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

一定會罷

後生好多未過proba

恐怖既係上司 藍上司
你做公務員佢要搞到你冇升 寫花你係好易既事

天氣太熱，中暑請病假。

唔好打咁夜 星期一要去接fd放工 之後去集會

Push

對家都係咁諗 所以83再批 想你出事再係85前捉一批人嚇其他人

唔係做咩突然又批?

明顯係見今晚勢色唔對 想係85前黎多次大搜捕

85前不能出任何叉錯 呢一步係兩個月至今最重要

下一個check point就係91美國加稅

之後就到10 1修改法案

但當全部人都唔返既時候佢點寫

其實另一個問題係到底係香港人要發生咩事先肯放底對返工既執著

班公務員坐低一陣就會換過另一批

公務員加油!

沒有暴徒 只有暴政

咁更加要幫佢地罷了

我認我懦弱唔敢罷工入職唔夠三個月 連集會都太攰無去 對唔住

星期一可唔可以幫我放假

發夢聽過
金鐘QGO其實有好多政府部門係入面
上次話去圍入面堆部門都嚇到要員工即走
5/8千祈唔好去圍呀，一陣班公務員返唔到工就有藉口去行街

我都唔係喎

政總只要圍一圍都應該已經唔會開（當然本身呢排多數都有兩隻狗同一d保安看門口小心dd）
因為好似嗰日銀髮族遊行，銀髮啫，都已經嚇到落指示4點定點總之就提早收哂工

唔會囉，診所果d一定會開，因為booking full晒

Agger

邊個星期一返工就做撚死

Agree!

係 現場好多都第一次集會咁 唔知啲手勢咩意思 例如first aid

個個星期都擺工

灣仔三支香上次都係,一圍就要散人走

各位開水喉無水出點睇

未過試用照罷 驚閪，最多咪無份工

銀髮族都有勇武銀髮 防患於未然

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港變成大陸咁，有冇工返都冇意思

講真
入得政府就係想穩穩陣陣，唔犯錯就做到退休。
直接罷工壓力好多，以家乜都係人治多過法治
相信多數都係請假罷工

現在雅虎有一個投票關於是否支持「不合作運動」，希望你進入網址投下支持！把訊息傳出去讓更多人投支持，要他們知道不合作活動不會對市民帶來許多滋擾、衝突更不會損害香港經濟，應該繼續！

咁大家要幫幫佢地手
黎個不合作
等佢地有藉口射波

利申罷工😀

《基本法》第二十七條訂明香港居民享有「組織和參加工會、罷工的權利和自由」。
本港並無法例禁止罷工，僱員有參加工會和罷工的自由和權利。

大家想既咪齊齊罷工

如果想開心為什麼需要等

感動 今次個集會一個公務員出黎表態 勝過十個普通市民

我部門好多深藍，大部份上年紀嘅都係

你放心啦 作為主任級 我星期一都會返工
但我唔撚會做野

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

好多公務員已經係今日攞左下星期一time off 或者vl
淨低少數留守officer, 你話完全無人就無可能
或者乜都唔通知就會視為曠工
淨底就係有無可能靠港鐵巴士罷駛令餘下公務員返唔到工

support!!!

記住星期一出黎集會啊

最憎blue Monday
要射波比心靈休息下
同班兄弟姊妹係地鐵早晨談心

7區集會

支持順便幫人罷工啦，香港人咁熱心助人

罷！

7區集會呀我屌你老母

點解無人應我
係咪都接受唔到開水喉無水出?

照翻，但會係office開大食會唔做野

大家都出黎行街咪得

自己一個人既大食會又有咩意思？

大食會不如大集會？

加油

聽到heidi嗌我地公務員乜乜乜
都唔知應唔應佢好

利申：普通市民

果d話老闆唔比罷既人，記得一齊幫手塞地鐵，同時wtsapp老闆話d暴徒塞到你返唔到工

公務員只係職業
香港人先係身份

做人唔好過份高興

做老細都好驚畀啲下屬夾埋杯葛佢㗎

無錯，睇佢地啲反應好多都第一次行出黎

我部門都比我想像中多

8月5
有你有我

今晚公務員集會都見到啲好似高級公務員，我對面個女人帶卡住罅錶㗎，衣著光鮮

即刻同我入黎 唔準當義士condom

滾動

好撚忙架，日日都要出去加早起身準備身體